黃世柒：連登咁多五毛一定係習近平想發動文革！

我唔係話習近平唔想發動文革，而係呢個論據太On9

批評黃世柒=五毛=習近平想發動文革

2009年事跡
居歐權夢碎
黃世澤一直聲稱歐盟《里斯本條約》生效後，BNO持有人可以成為歐盟公民獲得居歐權，並言之鑿鑿已有BNO持有人成功闖關。不少網民信以為真，並胡亂批評質疑的人為五毛黨，甚至聲言向平機會投訴高登。2009年12月1日，《里斯本條約》生效，謠言流傳達到顛峰，甚至有網民自稱已買了機票準備移民歐洲。

批評佢=5毛，早係2011年已經有人提出

黃世澤經常就網絡現象發表文章，在文字亦常流露對中共的厭惡，指她經常煽動「自己人打自己人」。又認為網絡上充斥著大量五毛黨，對於與他意見或政見有別的網民留言黃皆認為是「五毛黨所為」，亦視他們的留言為「纏擾行為」，更多次表明擬以法律手段控告與他意見有別的網友 ，黃亦言明禁止網民將其博客文章轉載至討論區。

點解冇世柒話羅37識打機所以會入美軍既?

原來信牙世澤9up的人係唔睇新聞

鬼唔知習近平想發動文革
但牙世澤 link去屌自己的人就係習派完全係不知所謂

條友比人屌係因比25鎊扮英國政要呃人,講唔過人就屈人收共產黨錢仲鼓動其畜牲支持者亂咬人

你玩邪教水到班支持者飲山澗水, 食碘片防核爆本來唔關我事
你點班匡智支持者糾纏我就係關我事

世柒幾時去整返排牙